有無人解釋到點解2016年有數以萬計既弱智選民投票俾黃碧雲同楊岳喬？

投票不是保密你為何可以肯定
請無視分化post

hi 打手

「民主」人地投咩關你撚事

一定要投你心水咩

你老母生你之前 知唔知你咁撚on9?

你咩居心
想人投白票？
你收共產黨錢？
我地選泛民入去缺席投棄權撳錯掣都好過比建制贏
支持水炮車撥款智慧燈柱大白象撥款先係手足
最憎就係你d白票兵團
想斷我地大台米路？

你信唔撚信今次onq都係高票當選啊on9仔

last 果句係咪你唯一重點

我就好中立嘅
最憎就係啲白票兵團

呢個諗法套落去黃碧雲班選民度又幾撚正

你客觀持平，然後被熱狗了

信有班on9依然會投onq,
不過唔係重點
我係想知點解釋呢個現象

「討論區」唔討論得？

我發問都唔關你事